【最快消息】 快必反駁「僭建驊」的「語言偽術」：判詞寫得幾靚都得！ 高先疫市開戲院，點解要支持？

【最快消息】
快必反駁「僭建驊」的「語言偽術」：判詞寫得幾靚都得！
高先疫市開戲院，點解要支持？
20210218

慢必工作室
29.7K subscribers

Patreon |
MeWe |
Facebook |
Twitter ｜
Instagram |

LIKLN 呢個帳號 可能係黃世染本人

見到你開post 就等多啲網友知道你個為人

世澤既待人處事既諗法手法同能力都係停留響初中生水平，重學人嘗試閱讀疑似五毛網民既意思，真係見識到咩叫高智能阿氏保加症係點樣

掉轉一個方法講就係心胸太狹窄。眼光太短

係一個小人。冇辦法做大事

做任何事都會有反對聲音。冇見過成功人士係將反對聲音逐個名擺上網